[巴閉啦洗唔洗賠番條命比你丫] 馬季唞暑討論區XXXVII

From Agentz1巴打:

歐洲主要賽事schedule
2/8 星期日 羅斯齊爾德大賽
八月九日 星期日 紀爾斯大賽 / 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

樓主波狗五毛狗一隻 回覆前請先起底

討論Topic:
海外賽馬
足球討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
尋找公關
吹水
精選玩法
女性討論
籃球討論
飲食討論

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

lm

Join

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

加我

用電話cap template 好撚慢

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

@必
下季精選分四季9-11/12-2/3-5/6-7 分4期報名
每個月最後一鋪任揀馬 最後一季全部任揀馬
點睇

下個po開番個講波標題

Ok 請出水

@bogo also

3期定4期
3期就9-12 1-4 5-7

今晚？
哥本-1
馬模角細

笑死

打算每個馬房介紹幾匹馬跟進馬，有興趣既請記存

9-11, 12-3, 4-7

每個月第一個月用嚟報名, 報名期會分組, 之後任揀馬, 精選正數有得下期優先出賽

另外HKIR同冠軍賽馬日想整個G1過關衝分戰

支持 lm

謝謝

比埋賠率黎 廢事有加減我mark 遲 thx

支持3期多D

LM

一定keep record

第一屆冠軍出水

出山未

投邊個好

冠練

馬昆啦

有冇人想要第一屆包尾跟進馬

DLLM 睇番臭腳
真係好撚柒

出哂主力屌打唔嬴
on9

我又早買9.5角大

成日忍唔到手驚死執輸咁

想要

走啦 唔想搞大佢
何良

marked

btw如果報名用首選次選會唔會冇左搶位個種樂趣

咁可能得幾個有得優先

今年玩一定要早D脫離磅尾先

講多少少，唔太明

肥鬼榜尾啦

馬昆幾騎得

你定 白烽似足何良

@福

日本波追唔追到威靈牛柳

same

威靈頓牛柳 好撚好食

頭10場全部揀我肥D馬睇下乜成績先

佢X 埋份自助餐wor 好似

-400

哈馬比半主1.85
哥連泰斯[0/+0.5]下盤1.87
咁樣？

on9，槍口對外啦

報名template係咁 第一行首選第二行次選
波利：
R1 福逸
R2 福善

新力必：
R1 福逸
R3 烽煙四喜

貓：
R2 福善
R3 時時有餘

分兩組既話就會係
R1 福逸 (poli)
R2 福善 (貓)
R3 烽煙四喜 (新力必)

佢又貼你= =

yes 轉頭番到家先mark 你
冇乜電

岩聽 最憎何良
送佢一程

我斷臭腳浦和

你迷咸頓
點會唔係投你家主帥

都係搶位搶馬算

留名

岩
必 迷希未

我打完都覺得玩鳩整合
都係算

半場過關輸500
9.5b 輸500
7.5b 加札幌 win 追到+100

本多終勝

冇本 可以點

仲有唔建議搞咩優先出賽

C007

下年迷肥？

希啦 新馬有賠率

Fact

未開操全世界都望住
難D有賠率

名星倉
放隻牛出嚟麵熱

咁能多西腳苦主
好撚慘

反勝...咁強勁..

西腳牙人tip 客勝

依家睇晨操表仲係好自然地碌去羅富全後面

有蔡係到

退左役

我摩

屌你老木

搵埋騎牛都熱果個，隻隻$2X

楊明綸主帥

上季報紙都有寫佢D PPG唔掂
今季應該冇咁重飛買落佢D初出馬

有貓愛將騎

晨操主帥 ?
搏馬Blake Shinn ?

薛恩囉 分多少少

我綸上位

屌你奧總

搏Q

沒有摩的第一年 灰

今晚0100 有乜追數料
我都就來被奧總逼上飛鵝山

閪手話要40win

多過田

我住山腳下面

與龍共舞，駿龍駒，任我行
一日贏三場國際賽

與龍香港盃

美麗傳承贏埋 一日四場

勁到

巴沙克舒希

我綸bounce back

係咪堅呀奧總

不了

真，上季13早段有唔少偏熱左

今晚睇最期待既聯賽定等曼聯好

@郭子豪會員係咪到

Can gun u ? O boss

我年幫佢試咁多閘
係要比佢啦

Boss

你拉粉

Leading owner Lloyd Williams' hopes of a seventh Melbourne Cup win could be hampered by the uncertainty of the Covid-19 situation in the city, with the prospect of his Joseph O'Brien-trained contenders travelling from Ireland under threat.

Williams, who was involved with O'Brien's 2017 winner Rekindling for one of his record six Cup triumphs, said that the health of travelling staff would take precedence over sporting ambition when considering whether to travel horses from Ireland for the spring carnival.

男朋友係拉

頓

華蛇誚講一講
我懷疑蘭仔迷郭子豪

phonein

@郭子豪（期待瑞超）

運時來

好在條友講瑞超
唔係講美職
唔係福蛇水洗都唔撚清

啲拉粉一向用呢個方法屈我迷拉
見慣了
自己迷都要屈我迷

我頓迷黎

佢講唔講都水洗都唔清

有頭髮已經唔關我事啦
驚閪

仲有方法就係大仔練緊嗰堆contenders 全部掟哂比Liam Howley

幾時拍番段片講我最期待既聯賽就係美國職業聯賽

馬可思

0800上演

開左個和尚👨‍🦲群組
戒七情六慾

為食格格

乜撚野迷郭子豪呀

你出兩場水都瑞超

Lm

佢日日夜夜話自己反拉，好撚嘔心

瑞超易諗點部署

@拉 出黎講兩句平反未

打撚錯字
@貓才對

七蛇 公正

Join 唔join

岩我
不近女色
女色一定要戒

擺明暗串緊牙街

牙街真係好撚勁

你近男色 @瘟神Ho

留tel

無用啦 我頓冠軍

迷拉既 無一個係無辜

真

他真絲

下年難
拉狗狂含欺斯

反拉是工作，買拉是生活

講得好

有啲馬我頓會霸住先啦下話
上季拉狗123個亞 我頓101亞
爽撚到

連華sir 都睇唔過眼

為生活我可以忍

歐霸is back

又天下圍攻

貓蛇講唔通了

真係手快

成日係咁習慣左

其實我得罪當家精選會員都係共創繽紛
不過真心想同佢講 男人唔好咁小器啦
自此之後不斷係到唱鳩我
如果搞撚到咁 我寧願佢隻達心星嬴鳩我算
我輸一千幾百獨嬴算得咩

貓蛇

講撚真 你話我收埋食 再拎出嚟串既
任你屌 由賭波到賭馬 真係唔會咁
共創繽紛我講撚左幾個月啦大佬

屌曬你地老母咩

貓蛇真火

如果我心目真係迷拉
我全家即刻武肺死

次次我講到咁 之後又無人出聲

Sorry

一隻共創繽紛嬴少少 之後就不停搞鳩我
真係想你達心星嬴柒我算

七蛇

下年迷頓路更難

蔡我唔會買

唔好嬲

買咩
好似未試過跟你

不嬲難行
永遠啲人屌柒頓 得我出聲
咁都屈鳩我迷拉

貓迷年

未知欺斯會點玩法

只係無聊搵舊po cap下
貓蛇sorry

中你 留馬會Ac

一時時
有時真係騎得好 但多數手韁柒

唔好再貼啦好嗎

我買次爆騷咪又係比人jer足幾個月
咁上心做乜

頓其實抵屌 經常
我唔盲撐
但一定盲反拉狗

試閘可以差到咁 都第一次見
福善

仲未戒球

🐳

經常比人唱鳩我

陽明綸綸 曳恩 拉
係呢3個

賀狗廢物黎

盲反拉狗會比人屌架

戴定頭盔，馬既野變，之前有睇好既馬直頭健康變差要退役。
先講Paul So, 尋年都中左隻心多多計，明月光就定期提款，
財富超影會跟，第二季開始會用，入位個次幾十倍中到，跑多幾場落四班，只要操練出賽正常可以賭錢。
火旺勝馬早熟種，呢一季一定要用，shit 肯同你初出入位應該幾多分係手。
紅衣震撼，箭意未必咁叻，不過幕後都屬好鬥志，希望keep住入位贏一兩場唔難。
轉黎既超誠寶寶，龍戰士都係有用而開始跑起既馬，應該會有睇頭。

總知一知隻馬無既 多數企高身
但去馬時真係頂級

戒撚到咩

Bogo點解咁撚多呢啲廣告
我都係見過第一張

驚閪咩
上年拉狗仲柒得多

講到你冇份jer我爆騷咁
買拉咪買拉 驚閪咩 贏錢最緊要

佢成日搵

Bookmarked

寶高

佢flirt開moms

我翻舊po果陣你兩個係互Jer得最勁

見完又cap又send
Google當左佢好鐘意

MILF

咪係囉買就光明正大咁買
jer一陣又唔洗死

兩個同路人但係鍾意互隊

互jer不嬲馬po日常
佢好撚認真

我真係好撚好撚有信心先講足個幾月 想大家羊錢
屌 應該無老屎忽係到
四季旺跑頭兩關 我又係講足兩個月 結果有Q有個冷P

牙貓扮認真撚緊牙當

孤獨的賭球家

波利好似非迷頓

迷拉有咩問題

曼聯都有人鐘意架啦

重點

講還講唔好攞曼聯個名嚟講

記得牙當仲寫過一篇文話牙貓迷拉

Poli好均真
冇話特別迷邊個
齋反雷

佢仲小器
不過暗中搞鳩我咁解

得喇 lm

乜撚嘢牽手50，饑饉30啲fd?

又捉到一隻死獌狗

其實我冇咩野

最撚憎獌

嗰時真係有派
好似10 5 100

Lm sin

唉佢哋兩個係咁
床頭打交床尾和

班老野搞9我

無問題
迷多過反啦

阿囧你今日比賽果2注場球踢左末

牽個50路手牽足50日

唉 我退出算

痴撚線 有冇咁多

成熟人士相聚平台

Bogo你cap啲圖我9成都未見過

仆街新晉公關
又想比水

迷bounce back

十幾張唔同 乜料

系

一入post就成手
點撚樣玩

佢喺一個我哋未到嘅領域

谷歌

Bogo人生贏家

無論任何領域

仲要一張衰過一張

唉

我問佢果兩場踢左未，都冇俾水

玩咩cap圖吖
叫咗你唔好咁貪玩

開始信你係屯門公園食娜娜了

垃圾連登啲ad好敏感，掂都無掂都禁落去

cap唔緊要，cap啲好啲嘅咪大家開心

屌你老母呀

係囉

網絡真係好恐怖

屌你老味
上T0

乜撚野事

88

見到張圖想嘔

全部mom嚟㗎
你想有幾好

晏晝仲話人唔識貨

上網搵到

好撚想嘔 屌你老母

Cls

玩流

呢個真係boss嚟

專登搵 發咩癲

你想知間嘢咩嚟？

連search 都冇 擺明比人過一棟

應該有access你平時上網揾乜
可能揾得多約炮/av

Comment like share
華蛇 咩料

當買個教訓啦
以後唔好亂cap圖喇

送比寶高

我唔搵Av 去成人區望下架咋

唔怪得你成日俾人屌老母

你真係識氹人架姐

有冇馬po咸濕排行榜

唔裝adblock抵啦

好想嘔 暈暈地 仆街

T0 - 冏
T1 - 瘟
以下開放討論

我笑到有啲肚痛

囧幾時都係T0

同晒路 個頭暈暈地

晏晝有位巴分類仲分win神ho去一般，今次想唔分番去福當個類都唔得啦

但佢真係咸蟲
乜塑膠女都岩

50路嗰啲都T0啦

講撚咗佢T-1

郭少明郭太partick連埋個女同女婿全部都啱

鹽濕我唔知
但變態T0一定係瘟
特登上網search 50路
痴撚線

駁唔到
呢件都係郭太level

你成日屌佢
你都好污糟

馬po好多會員都互屌過

原來成年前

@耆齡王寶高

睇撚夠未屌你老味
今晚發惡夢又訓唔著
訓唔著又賭波
賭波又輸
最撚衰就係個50路

馬po啲關係好撚複雜

大佬食到咁偏點頂

瘟神Ho貼題呀 女性討論 貼呢啲當驅下風又唔錯

睇完你都知唔方老黎啦
仲中個頭落去賭
抵x啦

真係暈

Diu

已封鎖會員 - 寶高

中咗輻射咁

跟

完全封鎖會員 - 寶高

已完全封鎖該用户

跟啦
仲要crop靚張圖再po上嚟

你自己封自己?

我屌 我都有

屌寶高蛇原來都係like呢type既

笑到仆街

屌你老母馬po咁撚多變態

剛剛開網睇，鄭雨滇個場停左無得跑？

中和下先

馬PO清算時間又到

你班陷家鏟小罵大幫忙
成個馬場都係賤種 無個好人
潘狗當家猴王攬炒我屌你老母呀

我呢D正常既係睇呢D廣告，可想而知上面個幾位平時睇開咩

好過踢波果班畜牲

你唔係T-1都T0啦

寶高食左藥未....

全撚部都係畜生黎啦
殺完人又話無可疑

食左個阿婆
當唔當藥

歐霸點

人生注

當
有驅風作用

見到今晚有歐霸賭好想入錢參與
有無戒賭專員屌醒我

who

驅風油當水飲

生命作賭注

謝華蛇...已開excel mark起

白花油當白酒

C007左。

真 諗起潘啲迫害場次發覺都係賭球均真啲

跟左你

角小？

當啦 咁多白花油落肚

狼堡又準備轉盤...

淺川梨奈

癲完未

你咩盤都輸架啦

OK

Feel到一陣當囝可能又衝出嚟

你買咩？想跟

殺黑達

22件做戲難過1件

驅風

角大？

你識乜撚野

存款(轉數快) - 銀行戶口一 $

盤呀
盤神

嘩

你又話唔買盤

比你買
我買主win

刨字旁邊一把刀

唔賭啦呢場，有D伏伏地

我寧願睇牙般做戲

你唔係狼堡+1咩

乜撚野時時精彩底出馬黑羅斯都跑得出 屌你老母呢d陷家鏟中陷家鏟

冇講過

呢條友冠軍？唔係呀嘛

橫濱水手94分鐘0:1仲陷家鏟

想薩克了

戒了
而家心如止水

屌佢老母

$10

16蚊食到咩

開心好玩最合拍當家猴王

有個和尚群組
入面有成班和尚頌經

咪撚講啦

學我
係活仔等人叫餐搵佢幫手7.5加個火腿通
我朝朝都咁

痴線
最合拍點放到
當家猴王不如屌蔡頭搞鳩佢
開心好玩抵屌既

和尚打唔打得丁？

食到兩日 仲有一蚊

得 但要其他和尚幫你

@timo_werner

寶高真係一個9upper嚟

想打J了

打左了

咁岩既...
岩岩沖涼果陣都交左貨比佢

隻眼大撚過屎眼

同一套片?
屌你

唔同...我睇果套做後母屌個契仔

又唔岩口味?
食開西施?

其實今田靚係靚
但係未去到好撚靚個種咁囉

今次我支持下你

麻麻地呢啲題材 幾變態
我呢套呢兩日新出

咁又點撚樣啊
唔準你咁話佢啊

味on9

得波大

聽日有超重心 留錢算

胸奴個名唔係浪得虛名

同路

配埋副body...per9ect

又唔啱呀？

個樣成個黃耀明咁點啱

成個樣最大敗筆喺個鼻度

真心
你比個出嚟

依幾日keep住有比

你俾黃耀明佢俾劉以達

仆街 我盡量唔同人

又幻想著牙談狠狠地丁了
射滿滿

睇錯鄭錦滿

識食：我 金仔 華蛇
正常：拿蛇 日文巴 共憲
胸奴：貓
環保公敵：囧 烽
菊花：蘭仔
J idol：saho
Kpop：七蛇 正叔
食開東施：福 當
驅風：bogo

無咗瘟神Ho?

啱先fb見到，有冇巴打有idea

聽晚李奧柏有Group Race，大家可以留意下Coolmore呢水兩歲馬嘅斤兩有幾多

我應該歸返入 J idol果行

你真係T-1

男人黎

佢唔係50路，唔啱你口味

你係得嘅

話說拍夜蒲2個淫賤老母MIA 去左邊

牙福 好賭得

唔掂

好撚淫賤...
幾千蚊一Q 既話
可以一戰

宏觀咁多個
我印象好似係得熊熊無負皮

識野

仲有30分鐘

基本上個一個年頭拍戲唱歌既唔見左八成

好撚正 射左thanks

咁得了
想問邊到交會費

呢啲劇情先正

hkjc

佢啲av我都跟得幾貼唔老強或者同阿伯搞之類都會睇

我都唔鐘意老強
好鐘意按摩系列

想打J 了 又

4場都角細點搞呀

買左咩...

準備好睇波未 手腳

訓唔著系列

小注哥本W同2.5b

4場角細

又買小

有馬賭？

Shit 原本哥本無走地角

姐係無限大

唔一定 睇佢換唔換11

1-0

伊斯坦堡 針

伊斯坦堡

又逼害 戒得88

下年有歐聯踢洗咩同你搏歐霸啲杯仔

馬模又秒角

距離跳樓尚餘34個角

我唔賭喇

角小真係On9

33left

買哂角細 原來又大船 笑到仆街

仲有32個先陣亡

莫迪goal

你數撚完未姐
10分鐘兩角數乜鳩 都輸撚左啦

刨波刨波 刨碌柒 全部對家

我買唔切 諗住等即場 原來哥本無走地

同能哂 屌

on9哈馬比

哈馬比0-1 屌你老母

真係點賭都對家
痴撚線

31

哈

蘭仔撐半主你地都敢買..大撚膽

仲賭黎做乜

乜能半主

已封鎖會員 - 嘉喜旺愛安宥真
咪煩啦

今次真係唔柒賭
好撚煩
下下賭乜開對家
10分鐘收你檔
On99

第一日就減20

1.囧 柏雷-1 2.85 x 莫迪3.5大 1.85
2.蘭仔 哈馬比半主 1.92 馬模半主 1.55
3.阿錯 國米盤 1.87 696盤 1.95 x
4.單挑 北海2.5b 1.75 v 曼主w 1.19
5.人一世 飛腳客勝2.05 x 伐木佬晉級1.85
6.被層殺 人妻 2.5B 2.0 x 696 3.5B 2.92 v
7.寶高 哥本-1 5.5 馬模9.5角小 1.7
8.なつめみお 哈馬比半主1.85 哥連泰斯0/+0.5 1.87

一齊join

賭球三劍俠一齊應承你

屌你老鼠賭仔燈撚到仆街
刨波刨波 刨你老豆

我都戒了 全炒節奏

隊薩克達往績無角 咩事又爆

仆街..我好似又中左膠伏....

Join啦
堅嬲 痴線

真係有份X

仲要聽朝訓醒又預左比金X正抽水

真join了

繼續出水 我買哂對家等上樓算
今次唔同賭馬 真係有對家直接買

Bogo 係咪反手 佢又話自己唔買角細

同路今次x到仆街

同哂路
一起身又乜柒美職PR水人賭角
屌你老母

我講姐

以前都唔信賭球有飛到波到

原來仲準過馬

#511已經笑緊

我地要堅強

平水平盤 臨尾一浸
輕鬆半主
賭閪咩

我曼 國米 典輸

郭子豪條西人仆街死未呀，乜撚野睡超

馬模又爆角 角小黨88

哈馬比仲要比上面班燈神玩死埋
你賭撚埋佢啦郭子豪屌你老母

仲有29角就跳樓

你老母呀

差啲俾人水咗去瑞超送頭

今次郭子豪真係pr
fc左

佢揀咗咩

結論又係得我地幾個圍爐X住叫春

佢地就大覺訓聽朝上水笑住bin c

個劇本有咩計拆

得返啲核心賭徒係度
聽日見唔到我了

原來我同蘭仔同路

伊斯坦堡反cup 唯一出路

打多次丁先番黎搵大家

你進入核心咪得

大家燈上加燈

哈馬比呢啲一定係劇本波

捱撚緊面包

仲有錢食面包

驚咩

哈馬比全隊加埋郭子豪一齊中武肺死啦

其實我好少賭球

近排都X好多

完全唔明你地點解可以堅持賭到咁耐球

30分鐘追和半場前cup啦

屌 訓覺算

不是因為看見希望而堅持，而是因為堅持才看見希望

啲女見到都唔會同你上床啦

都係綠字最實際

水手反cup劇本

即係你格言 speed wally

方喜柏博都好準

呢個格言幫你一世

唔通同佢講感情

94+入波邊個同我講感情

話感情飛呃9你姐
你會唔會同橋軍有感情
咪又係勁先有感情

訓埋一份 唔係點
仲係度獻世？

顯心星

馬模1:0,半主頂住佢呀

呢條含家產
個廣告出街後賭睡超未撚中過
買大開細 買上開下 屌佢老母

殺X達似角大劇本

好想入

但一入就停角自己都預測到

肯撚定客主啦 屌

睡超全對家

刷緊啦

買親睡超都無可疑

買5切莫迪半主又中
希望佢俾人追和

同哂路

一樣 屌

頭撚柒痛

早知咪撚煩買哂曼聯win算

買咗
伊斯坦堡
希爾星堡
華堡
屌你老堡輸撚哂

我個哈馬比半主針左9成

仲有買禾夫斯堡 不過未輸唔屌住

殺X達2.5大賽前1.54

賭馬中隻1.5好似易好多

點賭落去

9成都算樂觀

橋軍

穩過李斯特城

蘭仔準備-20

馬模1:1,jumped

曼聯點解唔開即場

係咪又諗好點撚賭仔

唔柒賭

咁快打完丁

郭子豪全家空難啦咪煩

好撚好笑真係

收撚左睡典佬錢啦==

希爾星堡入波條友個名咁似御用畫匠

都打左半粒鐘
慢打了

條賤人空難啦

曼聯都唔開即場真係好怪
馬會嫌錢腥？

咪比我見到烽煙

屌埋一份

真係精神折磨黎

佢個表情做乜撚野
係咪笑鳩緊我

阿仙奴official出po炒人

癲撚到

仲有3min我就減20

仆街史達唔開角

炒邊個

華堡炸完對家入 屌 堅訓

哥本尻根2:0 完OK?

1:1

郭子豪睡超pr嚟...

支持

賭撚返美國人冇咁嬲
起碼明殺鳩你
有睡超咁撚偽善 屌你老味
扮派錢殺人

屌你老鼠屎塔又唔開角 仆街馬會

佢落地獄啦

瑞超最早入波個場冇半大

個劇本搵我地寫會多新意啲

C007一注費城長眠算撚數

即係又8點見

diu....
蘭仔補得住條馬毛

馬模2:1

莫迪做乜撚野一球就停撚左....

逃出生天

開角果場就角細
馬會操盤手好撚癲

收到wind佢勁中3:3天狼星波蛋

2場半大 10分鐘內入波 1球完

長眠啦

馬模守埋佢ok?

上次過關斷史達角
我好撚記得 屌佢老母場場十尻幾
佢7隻都冇

天狼星X 撚到我仆街

Wfh眠西咩

果場癲到

On9平唔撚？
買親有佢份都x到暈

on9平買親都撚...半大可以0:0

保住左馬毛,首日-4.5

最後一注

廢城聯角細

有馬達睇

9.5角大翻身注

老撚都跟啦

輸埋玩$20注

買咗 睇唔睇真飛

半場10角 屌你老未

快啦 睇埋睡

牙玉>>>>牙櫻

哈馬比全隊加郭子豪一齊空難落地獄

馬達去左邊隊

馬王大曬咩...
冇圖點討論啊

買注對家訓

好事黎最少一個贏

咪喺曼

永野牙玉

我以為佢曼都走左添...
btw...新聞話連神正選

唔得wor大佬...個feel 咁當囝d 口味

Bailly 麥龜 準備又team kill

係都要出麥龜 抖下啦on9

8千萬唔出拎黎擺咩

半大針

想拜利完好無缺完場真係好奢侈

萬一輸左就9月5見？

僕たちがやりました

星期四，球賽編號1

見親文西都想笑

屌你老木...莫迪入未

Yes

你勁中哥本

我過關....
哥本係寶高勁中

祝贏啦
我都等9月5

其實買過關都好激氣 成日輸1場
但足球唔過關又無肉食
唔識賭了

我屌佢老木..
我差場莫迪大.....

哥本勁到

過關
3X1
讓球主客和
半場入球大細
入球大細
星期三 9 哥本哈根 (主) 對 巴沙克舒希 (客)
主 [-1] @ 5.30
星期三 13 華堡 (主) 對 佐加頓斯 (客)
大 [1/1.5 球] @ 2.35
星期三 14 莫迪 (主) 對 史達 (客)
大 [3.5 球] @ 1.77

仆街 同曬路 不過我分開

差3球......
莫迪快撚啲入
唔入就比人入

史達唔撚識入球...

哈馬比莫迪on9

2-0....
快
差2粒

3-0 正氣到

一場哥本哈根搞撚掂我

寶高領先群雄....
一場哥本5.5倍

佢根本唔係燈閪

咪係

佢係賭神 lol

殺克達...戰神卡X1

日日係屋企數錢

莫迪3-0

狼堡紅

一人一張戰神卡...

No goal 2x1

頭先殺黑紅之後入左角大

2隊訓超冰到完場係咩機會率

我

搞撚掂

派未

殺克10C/主勝
5 1 50

哈馬比 3.5b
華堡3.5b
哥本-1

5 1 50

Lm 又對咗 你穩了

即刻有了

播莫迪呢條四眼妹幾好

派我

囧 好Strong
狼10c 殺入埋
屌到萬夫 5-0

我啦屌 夜晚全炒

夜晚全中 完場抽

癲撚到 買三場角細 三場角大哂 賭條柒

牙囧條過關和味到

我全炒 直接我啦屌

2-0埋
cls

哥本贏三粒 臨完場四連角 又要cap圖

2-0 = =

禾堡乜撚嘢波

我。。。0.5/1 3倍 冇買到
去左爆石

散哂

我都散哂

K

3-0.....

cls
你有9.5b 殺w 都夠啦

2.5b

寶高先勁中果個
殺克達 主+角都係佢出水
哥本-1 又係佢
保守估計佢今晚收200k

C服

3-0

你派我未

歐霸屈機到
一場大炒臨完場五連角
一場就三連goal
你老豆

歐霸真係好撚癲

全家死清光啦屌你老母仲廢撚過我

嘩屌薩克達-1 6倍都開到...

3:0笑死

2.5s點自處

玩撚到3:0劇本

第三球咪輸佢

第一二三球都係

MALMO11.5細都頂到

搞掂

屌你啦
第一二球佢都未入場，又9up

囧

乜撚呀

5.1分 災難級

哈比臨完場連埋角 四場全角大

11.5大又得我X

囧叔3點賭乜

今日角大日?

比個抽獎網黎OK?

12角完

4場角細
哈馬比大
禾堡
伊斯坦堡
華堡
希爾星堡
即場禾堡11.5b
$200注 自己計
屌你老母臭閪 9月5見

禾夫斯堡呀屌你老母

講真呢個網 好少低過6分 5.1 屌佢老母閪

好難咁燈

買咗2k $1 都收唔到 點賭呀屌

人地隔離果場開角 你呢場開入波

唉屌你老母都唔知講乜好

同路啦 你老豆 刨西瓜咩刨

直接賭一場條氣會順D

讓平半輸3球，仲閪撚過土超隊垃圾

人小小
未訓既齊抽
total 2個50 OK?
單冠
牙當
牙人
賭波馬
yurab
日文字

場場爆1角 禾堡比人食夾棍 on9

仲有牙憲

2隊我都有買

Me

漏了SRY

半主2X1 事前通常奶

10注 我1注都收唔返
哈馬比10.5s 1.57
哥本9.5s 1.65

算啦

2位大佬留tg

好想嘔 1注都收唔返咩玩法

諗下第日賭邊瓣好過

我都好想嘔...90分鐘俾人隊三粒爆細ball 懷疑賭生

我唔使啦
想試下忍手到9月5
牙囧贏多啲

好...16/8有坡馬熱身..bounce back左先

如果賭錢一定all in 國米

賭波真係只可以當娛樂

賭條撚樣斷腳
買$10佢唔斷

真心難賭 場場刨完最後都係賭運

真.....
太多場 好易失控
等馬仔跟你搵食

國米派錢

賠率低 X一場要中番2,3場先追返個注

點賭

係 不過賭仔唔會理

有馬跑邊個想賭球

你全職賭徒

唔洗上班

違反左我speed wally原則

不玩了

渣

初盤買唔切角大...
唯有等走地

同路 理性賭仔唔賭大細贏輸了

賭走地角...最後10分鐘先賭咪得

輸到仆街得你訓得著

我都訓唔著
聽日返工 $500
今晚輸$2000 不如聽日call sick

total loss

好彩wfh冇咁激氣

好撚down

我明...我上個月頭都係咁..
一晚輸三雞幾
訓都訓唔到

最撚煩係一覺訓醒又當無回事

最後一注 roku
明就明 唔明就算

唔會...
係個人冇曬信心
買乜都覺得自己會輸

國米半主又輸

賣埋架車買主勝啦

咁多靚圖唔搵係都要貼張照妖鏡

國米進了....
1.5大買慢了

未買...

冇補主勝...
等緊空難聯入波....

仆街 我以為0355先開波

國米

半主2x1
空難聯唔係廢到咁啊..
副選都係咁話啦

我都差D比佢陰左

屌 慳返 玩全日雞注就中 大注針 埋單應該夠食2餐茶記

屌..而家尷尬都唔知買咩好
陷家剷空難聯半主開唔出真係訓都唔安樂

下盤角驚險收米

曼果場?

YES

直接訓算啦 我都冇乜心水 雞注小小國米2.5b算

Gooooooalll

lm....

肯定係中撚到燒壞左腦先會買空難聯半主....

呢個真喎 做乜咁睇唔開

睇個陣得馬達識踢波都買...

我睇左對家個form...柒到冇得救..
點知空難聯一球都冇

首回合50
次回合出鳩陣都買半主

寧斯唔算好垃圾啦歐霸隊黎講

抵啦

等下半場睇下基達菲係咪繼續博老命...
係既買個8.5足水訓教算..
聽朝仲要同美國佬博命

睇佢近績係真係幾垃圾

係啊係我錯囉咁點啊

賽績派又輸

我就買定美國佬起身對答案算

國米領先一定0角 賭單邊

唉你又話寧斯近積唔好 頂左成個上半場呀

係...一係就谷9氣等7.5先..賭4隻抵博d..
有冇nba睇住等

之後去到7.5就足水就會刷一刷

廢物熊
輸撚左我幾場唔想買佢

未足水...國米秒c

即刻連

2連

巫師對76未打?

又變番尷尬既9.5

吖囧 休息啦 聽朝搵美國佬算啦

未

今晚唔知發咩癲
打左兩架機都好精神

9.5 GOGOGO

贏完係精神D

0斯靚到

獌狗00完就好睇 個1.19W

原來0:1

立即撚狗

可能係
HYPER狀態...
好彩聽朝公司開個會我攞正牌番又得唔番又得..

曼贏唔到
單冠-20..
成為暫時燈水王

3x1 22倍過關點會唔high

連加特

未死住

龍門失幾球會，其他要error leading to goal或者輸12碼

都係既...
我未去到果班賭神級..22倍冇感覺

9.5滿水上車
-3cccccc

我賭左咁耐波最高都係中6x1 16倍

老老實實...暫時未中過4關收錢
最叻係買7穿8中4關

以前荷乙星期五果時 一定尻㩒條大波過關

我中過 但又輸哂

我早排話我同事中左條8穿9
450收3雞幾..佢輸突左2雞了

聽日訓醒先俾邊場你得唔得

Boom

得..唔洗急..聽日12點結今日數之嘛
慢慢

頂住
12M射失

射走我個2.5b

我等緊佢刷c...

買唔切ng...
國米2:0

比多粒

馬仔入返球

Goallll

乜糕

咁樣唔洗-20

得番牙人有機會-20

同埋日文字

plz no

嚟啦

唔買美假住..睇下起身咩環境先
未訓得著搵左肥文個倉做功課

冇賭球真係睡得好D

法國有個人真係爛賭到...

訓得好舒服
尋日度左4場歐霸 針3場
好彩冇買

又然...

大家都訓得咁好 身體健康
齊贏

愛隊5.5

冇哂人

又有美國佬

輸撚哂啦

所以話 肥鬼 衰極都達標

下 咁易贏都輸

你都幾串

轉做馬販算啦

即場起個孖先

比水我未

比下水先啦

琴日都出左啦

琴日比左

留錢賭澳職算

馬post已死

角小爆晒

馬po 早更pr仲未開工

仲有人賭波

開左

小注左即場

比水 快 即場

買左9.5
等緊2.5 足水

12m?

missed

主隊黑哨一樣入唔到

主盤？

有足水比我買

3球好啦

光頭踢波多數廢，except zidane Henry robben

有無水

笑死人

福SIR 歐霸贏好多
今日同奧總請左假

15分鐘乜撚都冇

2.5s頂住呀

湖人d攻力笑死人

手好痕 好想賭

9.5仲有得上

我3/3.5s 點捱

睇住我黎賭 爆硬啦 冇啦啦3個角

心動不如行動

想買 客ng

屌即入

屌你

緊唔緊張呀

講左啦 心動不如行動

紀律賭球 只買角球

手持客盤本身想入你對家9.5大都唔入

紀律賭球

goal

You jump I jump

我貓

VAR

BOOM

Boom乜9屌你

英國冠軍騎師賠率

Title odds

Paddy Power 2-5 Oisin Murphy, 3-1 William Buick, 11-2 Tom Marquand, 25-1 Ben Curtis, 66-1 Hollie Doyle, Jim Crowley

Betfair Sportsbook 2-5 Oisin Murphy, 3-1 William Buick, 11-2 Tom Marquand, 25-1 Ben Curtis, 66-1 Hollie Doyle, Jim Crowley

Coral 4-9 Oisin Murphy, 3 Tom Marquand, 11-2 William Buick, 20 Ben Curtis, 33 Hollie Doyle

爆9單狗9.5未

食早餐啦

嘉喜旺收錢

2.5b only

訓晏左 放假呢場

輸2k 執返100
$200重新上路算

3/3.5s only

角球大細 星期三 18 費城聯 (主) 對 波特蘭伐木者 (客)
大 [9.5 個] @ 1.72 $100

$ 100.0

=.=

老能土

你琴晚贏好能多

追番8k

到底日文字會唔會第一日-20呢

下個PO等我開個講波標題

[波健士你望乜嘢呢？！] 馬季唞暑討論區XXXVIII

你唔洗瞓？

佢騎好運咪唔望囉

賭波馬訓得多過我

你全職賭仔

副業姐

屌你老母玩角球旗人地都認係守果邊踢出底線
死球証又比龍門球
仆街9.5

卡中位數

摘名未

監生吞咗隻角

d 球證食角真係好撚老土

哇 速龍起水？
連殺LA 雙雄？

唔知蘋果個高佬新專訪幫到佢幾多

養馬師
不過咁都比佢執到19w 幾好彩

首日結算

我2.5b中

又X晒

福逸值得一個更大既馬格

個倉夠曬位啦
兩個馬格打通一個都得

獨角寶寶得一個W真係痴線，等睇減夠分之後轉馬房

bogo

係啵 計錯

屌你老母又中位9c
有冇咁撚老土

佢可以令隻馬完全無進步 一贏又想返四班

今日蘋果有專欄講肥鬼

你今朝似發脾氣 走甩狂奔

今朝（6日）七點半左右，高伯新馬房「福逸」由助手策騎響機坪熱身圈踱步之際，發脾氣拋下助手，空馬狂奔幾個圈。

１８年皐月賞馬エポカドーロが引退
咁快玩完

福B想轉倉

三班追到破產落四班幾十倍我唔買我正弱智

@金世正33

落班 做足工夫 巴度 仲有廿幾倍
食飽飽就梗係再等

就係講梗果場巴度
我走去買為食格格柒俊沿途四叠，有幾蝕就走就幾蝕

7色SIR咁早起身

咁佢暫時都係得個場

又係你條美職PR 水我賭角球
又要呃角

今日10點起撚左
奢侈一次食個靚早

葉廄每年平均有20匹以上新馬交接，老中青三路平均，間中又有明星馬出現，何解上季成績未如理想呢？有好多質新有用馬，就因為教馬問題，而出現力在口不在腳情況，進度來得遲，變相陣上跑落一無是處，要將頭馬數字重拾正軌，似乎在教育方面要落多點工夫。

邊到有明星馬

路路之星（已轉倉）

贏阜月賞果場夢幻形夢
守第4位前面3隻快放
直路一攻而破
打比輸少少俾華格納
菊花冇長力
上年跑完大阪盃爆缸抖年半想跑札幌紀念
最後都係健康唔掂退

7色SIR 食早餐
唔撚係呀

比足波激親

...

俾飽飯食先啦，搞到力不在腳

點解你又水人賭美職
角球又呃9人

又有牙德了
晏就賭個澳職先

我出左兩場 即係？

含淚地食

我比郭子豪水

應該叫你倉主收你電話啦

貓蛇是咪嬲9me

雪梨平半足水 賭撚左佢反底

ok allin gun

無

是

牙德要爭季後賽 戰意好足wor

養馬師唔夠惡

唔賭啦 唔識賭